\section{Famille  \index[noms]{, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg} /  \index[noms]{, Augusta Reuss-Ebersdorf}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2448_I2614}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Francis Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1750}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg} \textit{[1724 - 1800]} et de Sophia Antonia of\_Brunswick  \index[noms]{, Sophia Antonia of\_Brunswick} \textit{[1724 - 1802]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Ernest Frederick of\_Saxe-Coburg} \textit{[1724]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1800 (primidi 11 niv?se de l'an VIII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 50 ans.
Sa m\`{e}re, Sophia Antonia of\_Brunswick  \index[noms]{, Sophia Antonia of\_Brunswick} \textit{[1724]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1802 (primidi 11 niv?se de l'an X)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 52 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1806}, \`{a} l'\^{a}ge de 56 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Augusta Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Augusta Reuss-Ebersdorf}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1757}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf} \textit{[1724 - 1779]} et de Caroline Erbach-Schonberg  \index[noms]{, Caroline Erbach-Schonberg} \textit{[1727 - 1795]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Henry\_XXIV Reuss-Ebersdorf} \textit{[1724]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1779}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Sa m\`{e}re, Caroline Erbach-Schonberg  \index[noms]{, Caroline Erbach-Schonberg} \textit{[1727]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1795 (duodi 12 niv?se de l'an III)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 38 ans.
Son \'{e}poux, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg} \textit{[1750]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1806}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 49 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} l'\^{a}ge de 74 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2448_I2614.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1777}, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Francis Frederick of\_Saxe-Coburg}\textit{[1750]}, \^{a}g\'{e} de 27 ans, \'{e}pousa Augusta Reuss-Ebersdorf  \index[noms]{, Augusta Reuss-Ebersdorf}\textit{[1757]}, \^{a}g\'{e}e de 20 ans.
Ils eurent 7 enfants : Ernest\_I of\_Saxe-Coburg- Saalfeld  \index[noms]{, Ernest\_I of\_Saxe-Coburg- Saalfeld} \textit{[1784 \footnote{.} - 29 janv. 1844 \footnote{.}]}, Leopold\_I George of\_Saxe-Coburg  \index[noms]{, Leopold\_I George of\_Saxe-Coburg} \textit{[16 d\'{e}c. 1790 \footnote{.} - 10 d\'{e}c. 1865 \footnote{.}]}, Sophie  \index[noms]{, Sophie} \textit{[...]}, Ferdinand  \index[noms]{, Ferdinand} \textit{[1785 \footnote{.} - 1851 \footnote{.}]}, Julie  \index[noms]{, Julie} \textit{[...]}, Victoria Mary Louisa  \index[noms]{, Victoria Mary Louisa} \textit{[17 ao\^{u}t 1786 \footnote{.} - 16 mars 1861 \footnote{.}]} et Antoinette  \index[noms]{, Antoinette} \textit{[...]}.
\clearpage
